其實，國際戰線除咗攬炒團隊，我哋仲有一樣嘢可以做

仲有twitter戰線呀屌你哋老味
由今日開始，我哋重拾返日日twitter嘅習慣啦好嘛
多你一個真係真係多好多㗎
唔好要twitter團隊浪費心機啦

自己10連

1

2

3

4

5

6

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

pish

7

8

9

10

推

呢排啲任好少人做呀
一齊做啦好嘛

香城online每日任務

push

今日做咗任未呀你班仆街

撞呀

溫馨提示：呢排唔知係咪中共落重本，報社tweet嘅comment section多左好多5毛留言呀~⚠️

大家可以
1. 舉報五毛 @wumaogaikyutkeoi
2. 積極留言，用自己嘅Comment 㩒住五毛嘅留言
3. 推手足嘅留言(like同retweet手足comment就得)

大家小心唔好like 錯之餘😬，大家都可以直接回應國際推文(外媒，政要，外國記者)，拉返高留言質素，同埋多啲like手足嘅留言丫。👍🏻

大家齊上齊落，一齊努力呀！💪🏻

twitter channel都咁講
我哋唔係唔幫拖呀？

Push

推 講左咁耐都未全民twitter 無得救

一齊tweet返 就有得救！

推

---------------
香港獨立 唯一出路

Retweet下都好呀

做task呀屌

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

tweet呀屌你

冇停過
真係停咗嘅人快啲同我重拾返習慣

其實好多人怕麻煩
我之前都係
但用iphone原來好簡單
click入呢條link

入第一個tweet
retweet + like —> 左上角返返twitter bot
入第二個tweet
retweet + like —> 左上角返返twitter bot
如此類推
好快做完㗎屌

日日都KEEP住做

我日日有做
feel 到人手唔夠
好多人覺得麻煩就唔做
出邊手足打生打死

明明用iphone真係好簡單

條touch bar switch app 下條switch app 下條
好快就完曬task1,2,4

reddit 都要幫
雖然比較同溫層但都緊要

exact7ly
iphone嘅咁多位
試一試啦 根本超快

每日習慣嚟

你今日做咗task未呀

Bump

大大力推

Push
有手足為我地付出10年 點解你地唔肯付出10分鐘

係唔撚係人嚟嘅

日日做任務

用iPhone嘅話5分鐘內做哂
android我真係唔識sorry

推！

做task呀仆街

自己友呀屌你老味

推呀屌

手足們加油

612

一向少做任但會瘋狂推po
RT重快過連登推po

also sign this pls!

yes根本勁快

不以善小而不為

go